RTX2080Ti就出

唔洗好似1080ti咁等，我可以買買買啦

利申用緊1080

正呀佢今次直接出埋TI, 我成個九月就算返Part time返到隻狗咁都一定要買佢返來撚下先

炒住幣等佢

買買買

係吖用粒u慢慢掘啦 柒碌

唔撚識字?
係炒呀,唔係掘呀,屌你老母,睇撚到未呀?
唔撚識字唔撚好出嚟柒啦,屌你老母

大字巧叻叻吖千早狗

玩屈人+以人廢言好撚勁呀
屌你老母鳩屎剝死撚返鳩登狗屋啦
連登唔撚歡迎你呀,屌你老母

都兩年幾

想換9900k 年尾連水冷成set砌多部

9900k加2080ti 可以再戰3年